頭先做好心幫個呀婆撳實開門掣

點知佢入到嚟同我講 唔該曬呀姐
。。。。。。
我：。。。。。。。。。。。。。。。。

阿姐

1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

收到巴打

睇過

舊po 唔好推

同你屌閪？

喊咗出來

咁都舊

up乜

男人老狗扮咩啊姐

汪阿姐

咁你真係阿姐嘛

我留長頭髮同生得矮。。。

姐係男人啦屌你

你扯

我25都未夠！

咁佢事實係叫我呀姐

佢認錯左啊嘛

咁咪得囉 嘈嘈閉

阿嬸

😂😂你老味

好過份

？

嬸嬸

食咗屎未

楓嬸

餵我

唔該牙姐

同你好熟牙

啊～um

你即刻同我扯

OK

塞落你口到

反抗

反鬼到

反咗 點

反返

想keep住同唔同男仔frd一齊出街食嘢去玩
但好驚出得多佢地會開始有意思/開始曖昧

難道我真係太靚所以令到佢地不能自控？
嗚嗚 真煩惱

好想同你做愛

#238801

誰

老婆？

唔識

玩咸青？

我喊

你唔鐘意我 你又同我出街！！！！！？？？？？

on9????

同我對望係咪想溝我？？？

and u ???

想屌你

*>O

對我冇意思又同我講早晨？！？

無人早我晨

我都冇仲要比個呀婆叫做呀姐。。。我想死

我都試過即刻嬲咗一秒無應佢

我唔忍心 佢好nice時 所以忍住咗

我嗰個是新移民牙jer叫返我轉頭

姐姐

我會笑

好撚慘 唉

點呀deedee

55

wow 耍大牌

我中意姐姐 幾時幫我禁埋

邊敢- -

日日幫你撳

撳開邊部？ dee dee我黎搵你

你樓下嗰部

我搭lift 一個人

冇緣撞唔到

留tg我地一齊搭lift

你耍緊

我冇

我試過兩次俾人叫 阿妹